賭馬常敗軍請入

有鑒於近年賽馬難度漸增, 而平日又冇咩時間度馬, 故現想開個群, 人數越多越好, 最多23人, 分工合作, 每個賽日前負責分工睇1個馬房(假如有23人) 再大家提出心水互相交流!

註: 本群注重合作交流, 提高彼此勝率, 合作態度為主, 由於本人習慣小注且賭馬年資不高, 故歡迎小本馬迷或新手者加入!

有意者留tg

push

支持

首先我希望大家都係志同道合先, 如果有人太叻或者本身有贏錢, 呢個谷都未必啱你, 因為呢個只係小弟一個嘗試

假設我們成員有23個人, 23個馬房, 組員唔駛太叻, 只需要集中研究自己負責返個馬房

我諗法係, 組員每次賽日前分析返佢跟個馬房啲馬, 睇返試閘, 操練, 升降之類得出返去馬嘅機會率

就好似前次賽日徐雨石馬房咁

因為平時忙同太懶, 未必次次留意倒個所有馬房